真係咁岩？早幾日傳中央封殺bno港人，之後就爆病毒變種，今日就禁飛！

有冇咁岩

呢單9成係中共有心去英國放毒

10 成

估撚到啦支共

全歐都禁佢啦

可以轉機

希望英國搵到證據

佢唔爆點會禁

倫敦肺炎

似病毒收左中國錢